健身室sales 定 保險狗 低賤d?

健身室sales
保險狗

唔同性別唔同感覺
男就健身室sales
女就保險

健身sales專呃智障人士衰撚過保險狗

都是垃圾
不用分那麼細

一定係健身狗

兩個行業嘅人都識，健身狗仆街啲